法律jj入 前面玩brake check 一野統佢屎忽係邊個錯

Assume有安全車距同車速
但前面玩得好過分 行下停下
如果佢突然一下brake大力左 後面又收唔到錫左落有片做證咁邊個錯

後車硬食

跟車太貼 後車衰

補充多少少
行車距離係應該長到連前面急break都停得切
所以都係後車衰

公平咩

有片證明到佢有心引致交通意外 應該有會告到佢危險駕駛

正常都係後車
除非證明到前車危架

之前舊登有人試過照隊埋去，有晒片證明前車玩野，最後前車危駕，後車不小心駕駛/跟車太貼

咁聽落危駕大罪啲喎

接受唔到個玩法就坐巴士啦

片好多時只係輔助證物,由其是你點證明前車既前面係無需要令佢咁break?
佢話前面有隻狗已經好難搞

姐係樓主推鳩人?

1. 有安全車距就唔會錫落去，你既假設唔成定。
2. 無論前車咩原因急停，後車撞落去都一定會比警方告！ 前車就要再調查。

律師教既最強絕招
當時身體不適,想停低架車

可以話你知通常兩架車都有可能被告，前者危駕後者未有保持安全距離
因為作為駕駛者已經有法律責任去保障道路上其他使用者嘅安全，即使玩野嘅係前車，後面個個都要盡最大責任避免危險情況發生

所以推人係好傻？

假設題
如前面架車係架超跑 後車係架垃圾brake
大家行緊百一 超跑突然造鳩後車重brake
後車就算有拉開距離都brake 唔撚切隊撚左埋去
咁又點計

依d case 後車咪賠到破產都唔撚掂
假若真係撞正個有米閪佬既話

冇人叫你跟咁貼 慢慢行 由佢自己玩

保險賠,賠到爆都未夠就比人告,告到破產就完左
所以破產係掂的

如果得兩架車情況 後車點都走唔甩
但再後面有車都收唔到 變左三文治
好似就另一種玩法

最尾食哂同計感受碰撞次數都有聽過